[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1938)

正win

快到你

0:2

繼續刷角啦拜仁

拜2-0

拜2

拜2:0

拜仁

講多次
拜no goal

比多球 拜

1分鐘2球

快D買後生仔NG LOR

CLS

拜左真係要屌先得

入多粒 plz

叫都唔洗叫

無諗過搶到

忽然上盤

拜狗NG又中
再買多球拜仁NG

拜

華倫差你呀

拜好波

正氣拜

JAMES成埸行行企企 一換左即番生

咪比我講中 跟住放番球1:2比人
殺撚埋no goal果班即場

開始炒啦

個個屌上盤係1分鐘搞掂

屌半場訓醒見0:0以為叫都無得叫

3000旺

1:4 ok?

早5分鐘個個仲屌緊拜

點解我要咁戇鳩買埋華西

批准

拜仁撚9半大 dllm

信念！

華西差你

個幾球射正刷角刷返黎

不了

好似阿記咁下半場先黎料

拜頂撚住

9c

拜仁一早肯換人入多幾粒都得

華西唔好踢閪波啦

差小小03

華西入波一世球迷 拜狗pass就到華西出事

華西Come on 亞衣456

華倫客勝

12.5b 2.65

要追埋啦 呢家一邊攻一邊守

華西真係咁西

3了

華西刷10角一晚球迷

補雅典主ng仲好

華西輸咩撚12碼

食左青年人一隻角 個foul其實唔比都得啦頂你

呢個真 7倍幾 補少少都好

第一球都未派嘅

3.45

華西果種廢

屌你拜仁唔係諗住兩球就算呀

主幫埋刷角,咁100角都唔成問題

咁快2：0 等唔到添😂

10c

華西比多3c黎

馬會慢咗好多

10c收工

幾時換走亞衣

Dlllm年青人u19 個埸和 呢場唔係要和掛？

比多3c

9.5b 先cashed

3c more

拜狗入多粒比我食全格

華西

拜狗華倫

華西比多2c先

拜後生仔NG

20min3c唔難啦
仲未計補時必c

希望

華西上力

亞衣條垃圾

外圍急電拜狗會贏

華西dllm

華西刷c未呀

快手刷角啦

屌！華西

華西dllm 年靑人都打唔贏

屌，入左7.5大又jump得，睇住角球，華西救角

華西上次點和我獌 我獌3:0年青人

華西贏 一世球迷

6.5都針

咪撚冰角啊屌

華倫個場主場雞到

Blocked

我8.5

拜仁-1C啊屌你

華西真係廢

比多3角啊拜狗

03未

G chi

屌
華西輸十二碼都唔追番粒

華倫/年青人奇蹟四連角

有冇人高水兩球果陣入左拜仁

拜仁穿盤得唔得

最高水都係1.73

拜入未

年青人乖乖地俾華西入啦 都出唔到線

0:3未？

冰角10分鐘

屌你又冰角

拜神冰角？dllm

拜入多球ok？

入未啊 屌

廿分鍾都有

華西冰咗20分鐘 輸埋佢啦垃圾

-1c

包輸亞衣真係仲衰過LKK

拜同華倫快手入多粒啦

屌 幾時開埋界外球大細阿

唔係10C咁絕啊?

真

華倫西亞

拜囝會唔會1-2

拜絕殺未

岩岩好9.5b

買完，訓醒睇結果

兩場冰左

屌華閪

拜仁又係兩粒窒住

有冇人試過以為買咗$100，點知原來只係買咗$10，但結果係輸嘅。Check返個ac嗰時嘅心情好開心

西甲狗！

又走盤

拜絕殺ok?

華閪真係垃圾

垃圾拜快屌多球

今晚啲角

草閪全隊空難算啦

降班啦

祖記串莫斯科點睇

年青人都偷到你雞抵你出局

華西係真廢
差d輸埋

係 死好彩

半7全10 屌你

依個盤都要豬半 垃圾

華西絕殺扮蝙蝠叫

華西比多c

華西輸半都算了

拜狗一係入多球 一係3連角

十半啊

比多粒

華西 廢到喊

和倫西亞

準備絕殺年青人

屌你老母好地地送12m 垃圾華西

我買全大三串一，三場都兩球全細

華西全隊斷腳 淨係識和波

冇啦華西 垃圾黎

華西劇本絕殺得唔得

華西廢到

7c

落賓呢

華西果然西

？

6.5b cashed

拜仁猜撚足20幾分鐘

條過關本來收錢 家陣收屍 真係dllm華西

屌 全部爭一粒 仆街
搻拿臨度一度補飛

拜狗又發揮本性 贏兩球就妹

11c

11 比多角

終於11c

拜11c

有冇gel group link

差小小穿呀

入未屌

華西1:1 ft

送12碼真係西

華閪真係好垃圾

救得一個得一個
祖雲達師

華西好撚柒廢

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

原來拜狗讓唔起兩粒

Ft 0-2 11

贏半 再輸半 dllm

我屌 華你老母西

佢老味兩粒之後仲想攻下 利雲嗰下擲界比龍門接返就收手

上面個注中 有贏仲想點

有贏咪幾好

拜仁華閪一齊仆街啦屌

柏辛+3
祖記

屌
以後唔買

皇馬和埋 好撚大獲

里昂 蛆記 ajax

柏辛唔係廢咩

屌 兩關同路

Me

曼 同 皇都死硬

之前利雲19倍客勝

曼聯

屌 有咩問題

但皇馬冇左c朗唔識入波...最多1粒

雲+ 要蛆記

屌 竟然有里昂同路
開心

CSKA 下盤，嬴住半格執全格。

爹哋要行去球場

亞視加油

77有得睇

如果買真馬11.5s係咪玩命

曼聯 羅馬 ajax

羅馬不了

皇馬讓和，陸軍盤，里昂3.5大波，

曼聯 9.5b？

已入 買埋10.5了

會唔會鬥妹

皇馬個場 客隊收錢拎紅牌
200%

唔理了 買左睇波

鍠鏝今晚大炒

比客隊炒ok?

阿朗回家了

兩個倒戈 邊個入波?

屌你老母臭雲加
咁多隊唔揀
㨂祖記
食屎啦仆街

買左獌 好不安

0 0

hi維尼

Hi pooh

唔通買輸個隊

祖x陸軍

蛆點輸？

齊羊

收皮啦 個個話你燈仲係到Gel

點解支持自己買個隊叫做gel 我好唔明

有冇祖既link

皇馬輸足六口盤，買左反路真係要有勇氣。

今場唔贏班蝗仲唔暴動咩

77

奇妙直播

奇妙電視77台

仆街羅馬無即場角

皇馬2c

鍠個態唔掂 但炒弱隊有餘 可以睇返之前幾場歐冠 ㊗️下盤好運

好

狂買上盤 希望不用針

蛆有出戴帽拿 應該穩陣

皇3c

狙 里昂 mc角大

簡單到

阿士東維拉 開波未

有無人知祖記個盤 最尾轉平手是咪引人買曼連

亞視 goal

刷c mu 祖

羅馬比角

入多粒穩陣

曼1c

MU 1c

羅馬都唔夠皇馬刷

又嚟半場收蚊

蛆個場刷味

皇4c

上埋兩隊對賽真係痴撚線

MC 2c

真馬冇走地角球真係

羅馬角呀

Rm1:0

皇反底

真馬1:0

鍠1-0

皇10

羅馬2c

蛆快刷角！

鏝城goal未

羅馬3c

戴巴拿高翻兩吋分分鐘入左啦

鏝禁屌入未

皇1.5細 4.5細
最城3.25細

蛆goallllllllllll

1-0

戴巴拿goal

蛆goalllll

疽goal

祖goalllllllllllll

有戴巴拿嘅蛆點輸

獌俾角

入左波快啲刷角

49000

羅馬快刷

蛆派錢波

成日唔出 國家隊又係 明明咁勁

樸次fg cashed

-9

蛆 七成控球

上場對年青人都係靠佢戴帽贏3球

蛆㩒住屌

差兩班波

若不是DDG

羅馬5c 刷呀

屌 咁撚多場買中巨根2.5b

Ajax 里昂 袓記

Mc 5c

3串1差呀積士 快入

曼城識入波未

里昂goalllll

蛆角大已死

祖唔刷角

里昂goal

曼城goallllll

祖獌想半1全11？

羅馬入未

袓記猜波好難有c
唔猜散d人都唔攻

雲加你出少句聲啦屌你老母

羅馬goalllll

唉屌 主場踢到咁廢獌狗

mu半場都過唔到

蛆ng有無同路

Ajax快入

下入一直唔足水

有c了

49000 好悶

停c間

差阿積士

-8

半2全12

羅馬我要角呀

里昂

曼聯真係好撚7
輸緊波都唔撚識逼搶

唔多掂

Rm唔刷角

里1-1

里昂垃撚圾

3c!

Mu3c

屌里昂

祖下入唔升仲一直跌

0-2

曼城2-0

Mc 0:2 6c

唔好就住就住成日想比c7啦

6串1fg 差阿積士咋屌 快啲入啦

基寧咸反cup

唔刷角比人刷啦屌

里昂 ajax垃撚圾

Ddg勁撚到

Ddg 連救

差獌下盤

弱隊出鋼門

迪基亞

Ddg勁到

羅馬入多兩粒

ddg堅勁

ddg忙撚到

馬杜迪勁抽彈地都救到 49000有佢真係輸少好多

4c

Ajax炸 屌

Mu 4c

屌 ajax炸

差佢fg咋屌 千祈咪開定律

屌

戴巴拿好fit

獌追和未

Fit就刷角啦

賀快入

Ajax快手入啦屌

迪施高真係賭仔救星黎

5x1叫糊

屌屌里昂先

Ajax 醒神啲

Ajax點讓半一啊屌

Ajax2.5b jump!!

半格都唔知有無 屌

Ajax入波係時間問題

唔記得貼

ajax -8c Mu- 6c RM-4c 6X7差差唔多20個角球

啱啱個球炸真係屌出嚟 6串1fg差佢一場

Ajax放棄算

支持

唔係ajax半主都仲有機 定d

俾多7c得唔得？

羅馬差3c 下半場刷埋佢

羅馬今場咁正氣反而無要

曼聯和過4.75可以買

最多5c

唔好扔錢落咸水海
祖ng

買狙ng仲好啦

承你貴言

曼狗一個似樣攻勢都冇 點都係買牙朗啦

1：2 dklm

里昂 亞視入多粒k?

屌 拜半格

賀芬會入

好彩買樸次fg je

錫菲聯唔識入就俾人入啦

全部都要大波

亞視快goal

阿士東維拉
錫周三
錫菲聯
黑池
新特蘭
伯頓

全部快撚啲同我入入入

Ok

亞視入啦屌

獌下盤

點解會有人買曼下盤??
和先得1.39倍 贏就無可能

Ajax快手入

齊齊8c

里昂1-2。屌

賀仔CUP

里昂比人杯 dllm咩

羅馬快啲比多3角我

羅3-0 無買又正氣

屌你老母

羅馬比多3角啦唔好入波啦

阿績士入多粒快

5c

連c呀！

Mu

Ajax快手啦

曼 袓

6c!

6c

Ddg真係 cls

DDG打返我曼就門神咁

ddg好撚變態

Ddg上身

普巴散步

里昂快追和 ajax袓記快入

LKK

渣古真係好廢

ajax

里昂追和！mu狙刷c!

Ajax上場和到拜仁 今場搞乜撚

炸左球

諾域治又CUP

里昂 蛆 阿積 曼城

里昂 蛆

亞視玩撚完

屌你老母阿士東維拉 場場比人反杯

羅馬角

曼城唔係8角完吓嘛

里昂goalllllllllllll

喂啲角唔好冰啦

2-2 里昂

彼得堡唔入比人入
牛津快手比多球

Ajax 我屌你老母

Goal!!!

-2c
-3c

蛆獌刷角一世平安

blacklisted 亞視
第二次買佢比人反杯 廢撚到

曼要做個攻門都好似好困難

-1c
-3c

Roma 9c

羅馬-1c

袓記 里昂 阿積士快入

ajax我求你贏球

獌三閘線就出波，下下蛆就逗返出嚟20分鐘

寧願佢射刷角

Ajax贏盤一秒球迷

Ajax入未啊屌

屌獌又柒蛆又妹

里昂CUP

里昂3-2 cup上cup

Leon!!!

米堡

2-3 lyon

真係差ajax 屌你老母

Mc羅馬今日正氣到....

里昂
鏝城

獌

屌我都係 4x1 讓撚到半一

ajax 亞視

大家係咪都買左祖記
我只求獌追和

Ajax 半格都收貨呀 求你施捨俾我啦屌你

Mu 蛆 20分鐘4c 一世球迷

曼城-3c

祖記 100%

Jax入粒啦屌

Ajax我求你入一球

比多4c可能有 依家唔洗諗

鏝曼 羅馬正氣無要
屌你咁多場入得阿積士仲0-0 點對得住球迷

羅馬快啲比多角黎

lm

LM

不了 我下盤

Lm

羅馬10c goallllllll

雙曼頂住角球

冰封雙曼角球！！！

俾多角鏝

球採靜到

不了，9屍完贏大錢

Ajax入波我抽兩個含

獌！！好少支持你
追和完場

有正氣羅馬唔要要阿積士 屌
讓半一中撚晒伏 九成上場和拜仁先開讓半一

屌你老母ajax

真馬2:1

鍠2-1

+3穩到

狙記下半場係唔係收左錢 成隊波變哂樣

Daddy過左數

嚇撚死普巴

阿積士入未啊屌 炸完一球就算啊

on9joe 幾次機會後傳 傳球又派膠 上半場啲氣勢無曬

狙記又想打假波降班

雙曼頂角！！！冰角！！！

贏波都收貨了

屌你老母阿積士

冰角冰到呢 平時曼同joe幾撚刷得 又逼害角大手足

咪臭閪

頂住收米

咁踢法 補少少反cup joe瘋狂派膠 連派幾次

00都踢得出 你老母俾狗屌

兩隊hea到

Mc 10c goallllllllll

阿積士絕殺未

如果係mu就好

屌。。10.5 s 震緊

Mu 10mins 奇蹟4c

今晚啲角做嘜9呀

我條串俾獌害撚死

1角都無，點有4角

-3c

阿積士絕殺一星期球迷

屌你老母臭閪ajax

我一世球迷 屌

似會絕殺

比啲信念

獌狗追和未

joe快撚啲連刷3c呀

刷角機哥斯達準備入場

垃圾狙入到第二球 派一個100

我

留名

3c無難度

廢到no goal

留個名
祝中

垃圾皇馬入多粒啦

垃圾ajax 幫我含撚算啦

欠3c啊~~~~~~~~~~羅馬已經過咗

-2c!

8c

Ajax想保持不敗到唔入波唔失波

連c呀屌你老母 欠2啊

曼城補幾多

求你1個連c

痴撚線 買乜柒ajax 我都唔撚識

連c呀出黎啦！

3mins 2c!

Goalllll ajax

Ajax絶殺扮狗

點刷 刷條撚咩

絕殺左 屌

當我無講過

阿積士好波

hi 狗

咪撚炸呀 阿積士

Goal

一世球迷了

我代你扮又點話 汪汪汪

阿積士

一早扮狗就入咗啦

里昂咁都頂唔到 dllm

里昂3-3 又嘔返半格 屌

炸plz

我都扮 汪 汪汪！

6串1fg 全中 阿積士屌足90分鐘 dllm

阿積士入完有返半格 里昂就失返一球無返半格

打和

好撚過斷一關啦

ajax一世球迷

成晚賺100$

買祖記贏哥幾百蚊都唔夠錢買驚風散

好低賠 得5倍幾 皇 曼城 羅馬太低水

手足條飛幾倍
心靈中晒

9.5s gel

都啱 4串5全中 但兩關半格

呢個真 雖然買3x3

得5倍幾咋 鍠鏝羅得1.0幾 1.2幾水

以後唔撚買角球 叫到閪撚咁又無路捉

不如買半場好過
但我買盤 差啲俾ajax撚化我

皇馬讓3粒

唔係喎 記錯 有10倍

中就得啦 阿積士生性

蛆同里昂有1.8幾同2.幾水

真係好彩阿積士絕殺 補3分鐘 92分鐘絕殺
不過屌足全場

好彩補到飛

3串3 絕殺半格

多謝巴打贏多d

死鍠狗 咁都開唔到3.5大

點解會買3串3

斷亞視

柏辛+3 真係買完訓得聽朝收錢

有信心就3x1
3x4 中得2本都未必回到

跟本派錢波 宜家皇讓得起3粒咩

本身想要埋皇對家+3同羅馬 整條6串7
但信念唔夠 結果兩場都中

屌你老母我都係 好彩4x5

皇馬正閪隊

上場羅馬西左 今場怕左無要
要左阿積士里昂呢d無咁穩

今晚全部正氣波幾好賭

俾陸軍斷過關 冇諗到廢到半場就失兩球

差皇狗咁遲派錢 狗會賺好多？

我都係咁諗 點知羅馬正氣
里昂阿積士練心練全場
我發覺自己依家心臟好強

叫平安過關 係無諗到里昂咁都完前輸返半格姐

1比0又係贏
無本事炒人456
下場國家打比 扮留力比人屌少d 重點

豪比佢啦 阿積咁都比返半格你

河床有無人要

係 計落羊多左

河床9.5b 有無同路人

屌你 亞視熄機啦

里昂有全格贏多少少 不過有贏就好了

點買好

果然今晚係大奇蹟日
差拜仁盤羊4萬

其實就咁睇好似甘美奧高半班波

派我了

華西我屌你老母

如果高半班點解會有受讓半一買

甘美奧上回合對個隊都係阿甲，聯賽排名仲高過河床，甘美奧2回合炒佢6:0 不過對面隊兩場都比人紅左

睇返直紅前 甘美奧都係入波先
博下fg都好

前鋒愛華頓傷左 唔知會唔會有影響

呢d盃蚊注博冷算
可能一黎就河床rc呢

里昴 華西

連續第三日輸半 救命

冇估到羅馬十場忽一場正氣出黎

河床好似強陣

直屌河床

牙仔又唔教大法,狗到

甘仔單邊10C

買注讓和算喇

原來大法又係易勝呢招 牙仔56k

河床12m

甘美次次刷角

卡利派錢盤 河床和-1

又準備全世界屌7河床隊垃圾

全部都係河床作客讓人,唔同喎

卡利最少收半格

賭左咁耐 今次第2次買 夠膽咪閪比我睇

犬牙出河床盤

第2買河床

8.5s

1:0 4.40

全年重心
河重9.5角大

全場1.5細 all in

5點買有2倍 宜家得1.77

日竹
易博

甘仔 聖仔

成日都49分轉

我都想中獲勁之後派

仲有里昂個2.5/3大

我都想

個天唔比機會我

一開波無入球得4.6

44分河床買唔到，是好是壞

一定唔洗書

河床 8.5/9.5 角大

過關真係唔好為串而串

甘美奧半大

係 有即場仲唔買0 0？

開場前個全場大都係得1.5

1c

河床成日有黑哨

西床甘美奧半大

超人 9.5s VS 高蛇8.5b/9.5b

卡利半大食午餐呀

聖達菲識入未

9.5B輕鬆GEL

9.5s

1角都仲要反手gel未免太無信心

9.5s?

Hi

打 就係反手？

點解認為我會係因你 話你反手？

冰角!

Gchi

買左50蚊呢d盃賽都覺自己好on9

南美妹唔係好大波咖咩 入未

河床個場未開波？ 靜到咁

係

冰角呀DLLM

咁快有0.5/1大買

河444444444

依場細

奇蹟半大

反superman

dllm又連C,CLS

俾人gel爆左

高sir都出角大

連登9.5大船 vs superman 宇宙飛船9.5s

河床落雨未

河床12m 未？

半場1-1 2-0 0-2

做乜個個都

河床12m未？

都好有難度

咁快有0.5/1 …

甘仔第一球

成班傻撚左

兩場波都靜到

大船gg

封

繼續刷

聖達菲肯入未

0:1

做咩封左

聖達飛

cali 1:0

屌你老母聖達菲

nba pelican -2.5 try try sin

1:0河

河床快入啦屌你老母！

河床55555555

1.8全收半大

屌 聖達菲咁廢架？

卡利1:0

屌 垃圾 又話南美主場好撚勁嘅

重注0.5球1.8買左一萬
Goal✌🏻1:0

卡利第一球又贏

性達

1:0廿美

河床半和cashed

河床快入

河床角膽10

你老母比狗屌啊

做咩姐

6666
入唔切9.5啊屌

又爆角,仆你個臭街,玩撚完

河床廢撚到

右入左一球1:1 河1:1

半6全9

9.5b 10.5s

8角啦

1:0

性菲7射1中 88啦

河床

屌你老母聖達菲cup佢啦

11.5s入得過？

11.5s

你老尾7角 過關已死

封左盤

角膽10

半7

屌你老味班撚樣,波又唔素入,刷角做乜撚,空難啦

半7全8？

9.5細死撚硬

8角 1:0

9.5大

10點閪盃入球大

DLLM半場都可以收角細皮

半7全8周時有

刷咩角

8.5s 輕鬆jump

黑走左個河床 12m

唔好gel....

咁易咩屌,玩撚完

半7全10

依家唔gel唔通拜山先gel?

1.5B

聖達12m

後面仲有場10點 希望唔好斷腳

聖達 4賠半大

半7全8

入please

河床爽手啦

半大

聖達ggggoooaaalllll

聖達杯佢

河床12m未

西床真係似0:0完

咁都半大

有無發覺4倍半大成日開到

無買到

特別係只有一個中位個啲

superman 角膽

屌你

買乜？想等11.5入細點睇

superman: 澳假 50分 7c 穩la

10角1:0半場完河床

買9.5S係咩心態👨🏿

我咪係個個傻仔囉

角𨫣燈入又買左咩

4.4a

聖達菲一定cup

13.5s or 14.5s 🤔 2.88有d怪😂

感覺下半都多角

癲到買60蚊半大 4。4都開到 有飯食

m記+7.5大

60蚊 4.4倍 食乜都得

黃牌？

1:0 goal

河床gg

8角😂😂

8888888888

屌聖達咁都唔入

角球超人9.5s?

西床刷撚夠未

88

都未爆，穩la

刷完未

河床，聖達收得皮 唔識入波

跟我好過啦

11.5s 12.5s

兩場都和

唉河床快手啦

冰角拉

有幾多人信左角超人

琴晚都中3條既....

買和-1買錯主-1 重心主fg上呀

邊3條

班超人狗

閪床入波未

唔中都冇辦法

2.08

應該11角完

柏斯波 9.5細 $2000✅
aek雅典 9.5大 $2000 ✅
華倫西亞 9.5大 $2000❌
羅馬 10.5大 $4000✅

我信

琴日角超話拜仁10.5s?

Sor law

咁都贏啵

所以今場多人大注跟左就收皮

佢唔係話平注架咩 超人哥哥

係，自己買9.5😂😂😂😂

極重心 餓超角大 ， 5000 再加注

羅馬好似好夜先出，無人gun😂😂😂

嘉欣有冇買河床角 冇追post

比多c我入高水13.5S

唔中唔計，點會唔贏？
個list 80%，但贏得幾k😂😂😂

兩場主入波未

同咗柏斯對咗華西
結果水床避唔過

河床頂撚埋佢拉 唔好刷角

入波不入角

昔日阿甲勁旅河床去左邊

柏大波

入未

封盤？

封咩盤 入波啦要

大船河床小勝1球救下賭仔得唔得呀

10點場 客（重心）

No ng 1.5s

打交了

諗住買河床上盤 變左買西床9.5s

打交封盤

南美波特色黎

甘美奧D撚樣HI下就訓

蒙特雷 半客
客 第一隊入球 超重心

1折賣河床上盤飛

臨尾爆

0:0完場,SIU4

以為馬會會開9.5 or 10.5 點知8.5，簡直送$$$$

閪床贏波2.7了

打交暴動腰斬

gun左超人la ，尋晚中咁多

河床0-1

又打架

甘仔！！！

0-1

On9

西床,笑死人咩

真係輸埋

屌你老母河床

河床0:1 9c

河床9角了

甘你老母

原來你係超人分身

河床快反cup

閪床又撚手足

大船果然9成仆街

主倍fg收錢

河床輸埋佢 買0.5/1好過買盤

屌 入左No ng就入波
1.5s頂撚著

4倍

西床落後更加刷角
11.5 12.5 13.5大

河床 0 - 1 甘美奧

唔洗嗌啦 閪床邊會cup到

屌 6倍補唔到
入得4.1 倍

贏多d

水床落後唔刷角 劇本